逐個區咁搞法最後都係擾民，可唔可以集中返去政府總部示威？？

如題

將警察惡行帶入社區幾好丫

食屎啦屌你老母

而家邊個擾民啊on9

負評 上一頁

咪撚分化啦dllm

各有各做

真係幾好架，係社區。
物資易，
避難易，
街坊多。

次次完事，都會發生街坊vs警察，而且係必贏既。

依家番，係金鐘玩緊hard mode.

再咁搞落去，怕民意逆轉啊

大把地方22年先第一次遊行，咁都嗌擾民即係你根本反對遊行示威既權利，咁你躝番大陸啦

政總人地主場
社區我地主場
點揀？
啲人鐘意睇熱鬧
見到埋黑驚行為就fit曬

支持將警察暴行俾社區市民看見。

尋晚沙田人一定想屌9警察 冇佢地根本好和平啦 又擾民 dllm

大量犬隻擾民

遍地開花

岩啊，等班平時睇電視既廢老
親眼見證班差佬點樣發顛都好啊

依家下警察到處擾民
應該18區都搞一次遊行等D街坊親眼睇到警察既暴行